有無做藥廠/lab嘅巴絲打

想搵各位做藥廠/lab嘅巴絲吹水，圍爐取暖，講下做qc/lab有幾西
tg: